幾歲開始feel 到自己通唔到頂

尋晚倒數去咗倒數同睇日出，只不過通一晚頂，已經feel 到胸口好唔舒服，每一刻都好辛苦。就算之前溫書，通一晚，都開始頂唔順。

22歲搞到咁，是否悲哀
不過好就好在訓一覺就會好返

出世第一日 成日都要瞓

我都係，經常訓十二個鐘

三十

通頂就爆瘡
依家最遲1點訓

28

25歲後 開始打一次波要起碼3日復原

正常 我21歲到而家都未試過&唔夠膽通頂

冇通宵習慣
突然有一晚通頂會辛苦到想死

身體質素既嘢係遺傳，唔係你搞成點就可以勁d。當然後天做既嘢有一定程度影響。

btw，讀大學既時候已經feel到自己係唔捱得夜，一去到3點4點，成個人諗唔到嘢，半喪屍狀態，個腦load出黎既嘢極度劣質

所以自此唔會選擇捱夜趕嘢，情願收拾好心情訓好d，早少少起身睇下點，不過訓唔夠都係無乜用，靠彩數，不過個人認為睡眠質素係最重要，俾你訓20個鐘訓得唔好都無撚用。

以前可以通完頂直落連踩多日
而家通一次要訓返兩日，仲成日見暈同心跳快到傻咗

25,26到

Year 2

大學畢業後無試過因為玩/追劇通頂 除左返工

中學試過
根本唔想自己去有呢種感覺
所以中學之後都冇通頂
一定要訓覺,就算5點先訓都要訓一訓

我調返轉
通頂同夜訓冇問題
早起身會成個人散晒 冇胃口食野

Year4
諗住夜晚一兩點打埋篇論文
點知精神差到連平時用開啲字都唔記得曬點串
但完全唔覺眼瞓

25 咁上下
寧願早啲瞓 凌晨醒好過通頂
不過以前讀書都係臨考前好早瞓 凌晨三四點起身溫返重點
so far 冇肥過

通頂我都試過幾個月 應該係話日夜時間倒轉 日頭瞓覺 夜晚就隨意
但身體差咗好多

返工關係一個月起碼有8日係返通宵更
返左6年 近2年開始覺得唔係幾頂到
依家28

以前開夜有ot 係咁做
依家廿中出親街都話攰